葉劉：連我都入唔到閘證明831決定有缺憾

特首參選人葉劉淑儀接受now新聞專訪時，認為如她無法入閘，是突顯選舉制度有缺陷，更稱人大831框架需要放寬，「我都唔可以入閘，建制派、國家嘅忠誠支持者，長時期支持國家，支持特區政府都入唔到閘，我諗都幾突顯呢個選舉制度的缺陷」。

曾表明人大831決定不可輕言推翻，但可視為起點的葉劉淑儀，被問到831框架有否需要放寬時，坦言「我覺得需要放寬，有好多種方法係唔會話直接違反或推翻都可以做到嘢」。

她又認為中央擔心流選，「我諗佢成日話器重、睇中一個人，係驚流選，係驚兩個人激烈競爭係會流選，或者係驚撕裂」。葉劉指上屆「唐梁之爭」造成撕裂，「但我覺得咁早表態都係撕裂，係咪？已經撕裂緊，其實中央要慢慢接受，選舉呢個遊戲，選舉一定有某程度競爭同撕裂」，問題是在於在撕裂之後，選舉之後可以彌補。

自動獻身都唔屌你，
就話人性無能

出口術

她還有共產黨嗎！

當初明明佢好贊同人大831架

提名要過半先入閘
仲要只係比2-3 人出黎選

如果係咁, 佢一開頭根本連入閘既機會都唔使諗

如果政改過到
要600票提名
葉劉輸得仲慘, 得廿幾票提名

好7呀

怨婦

怨婦
企十幾年街都搵唔到百五個客

閘都入唔到 都仲要奶共
掃把頭 你都係抵撚死架啦

等多五年都未必夠提名票入閘

(1) 2017年有權提名特首候選人的，只有提名委員會，而人數、組成和委員的產生辦法，依舊按照現行由1200人，四大界別組成的選舉委員會產生辦法。
(2) 特首參選人須取得過半數提委會委員提名，才能出閘選特首。
(3) 限制提名委員會只能選出2至3個候選人。

而家睇返, 真係好撚在過唔到
完全退步

仲有邊個話人大個831決定係好
半年已經自打嘴巴

酸撚到呢

呢個好笑

如果831落實左

佢連宣怖(有意)參選既資格都無

好撚在當日有黃絲帶頂住咋, 黃絲帶其實係幫你一把, 你呢個潑婦

佢想點呢一時一樣

..........

你個腦有缺憾姐

入到閘就無問題？goodest logic

輸到痴左線

口裡說不

估唔到今屆最好睇唔係"邊個選到做凸手"

如果無831, 以後千秋萬代只有一個候選人

其實要600 提名，點可能會有3 個候選人？
定係一個選委可提名多過一個候選人？

x2

笑撚左

屌真係

1200人點樣可以提名3個
600人先提名到1人

葉劉越黎越可愛

第二條係咪戇鳩
咁咪即係得一個參選人
咁選條鐵？？

兩個都難啦，李+x 一句大家都係朋友，我唔提名了，就得返一個

唔睇新聞了解下嗰啲人仲on9

抵死 唔比其他人選呀拿

我當年都係咁諗
1200票夠分三個人
但係每人又超過600票
淨係數學上都唔成立

如果選委可以重複提名
咁樣候選人應該係無限個喎

在政改方案下 每個選委可以提名2-3人
不過都係控制601個就贏緊

輸到語無倫次喇...

入唔到閘係度怨
算把啦就算入到閘都係陪跑喳

呢個比喻好撚應

佢都幾慘，猴住個位十幾年r爛哂塊面點知閘都入唔到…

唔得咪第三年lor

on99

抵啦， 愛國愛黨吖嗱
你愛國家， 國家愛你嗎？
你只係一張廁紙一條內褲咋

反葉劉等於反中央

好多ON9 唔睇清楚但又要9UP

你愛支共,
但支共唔愛你呀,
幾大波都無撚用

我計過仲有一個灰色位可以破解到

葡萄激將法

中共棄婦

831既話每名選委至少一定要提名兩個人
推演落2017:

- 建制選委: all in淋病+薯片 / all in 淋病+孽瘤
- 非建制選委: all in薯片+胡官 / 放棄提名權

結果胡官一定唔夠601冇得入閘
即係代表831決定飯民屬意人選根本冇可能入閘
到時d人又話兩害取其輕逼飯民提名埋薯片

同希拉里差唔多

就係1200人,每人只可提一個
最高票3人入閘
(只要有300+就點都有一個)
再由1200人投票是否同意
同意/否決用攬炒制
一同意就3個人都同意
一否決就3個人都否決
而且否決果3個人今屆無得再玩
以今屆做例子
林 曾 胡 3人
如果否決曾,連林都無得玩

痴撚咗線

佢好似好受紀律部隊歡迎喎，同一鼻孔出煙，可惜佢地冇票在手啦，好悲壯呀

輸打贏要

你覺得支那真係會俾重複提名咩

好有自信

食懵咗你呀？
明明字字鏗鏘話831唔可以改變
反口覆舌就抵你冇份玩

薯片夠票果陣我諗佢都無咩野

胡官都入埋佢入唔到真係柒到出煙

其實建制選委有冇諗過提名長毛入去搞局

笑死人

完全示範咩叫「有一種X，叫衝出嚟X」

講人話

唔理我過去有幾支持呢個制度，總之我入唔到閘，個制度就係有問題

特級怨婦

弱智都識講啦

你X乜撚嘢姐？驚俾人記缺點呀？

仲要好多情況下選委會都唔會有千二票
今年都係得119x

小學雞

你本人完美示範

傻閪女人

葉劉對腳咁正 蒙頭咪入到閘囉

見到你點起機呀

人地唔想屌佢
佢就屈鳩人性無能

響立法會轉做民主派，包你下屆一定入到閘

會唔會變dream bear 2.0

用完即棄

點樣跣法

咩叫攬炒制

八三一就肯定有辦法唔俾泛民入閘
但對於扮親民既建制係有利

不過假設政改通過左，或者胡官冇左個理由出來參選
咁葉太要排到頭三多提委支持而又有過半數提委支持，應該唔難

唔重覆提名嘅話，呢個選舉係冇可能實行
所以每個選委最少可提名兩人

不過提到幾多人都冇乜意思，中央控制到超過六百個選委，反對派要入到閘都係非常困難

攬炒制即係
保皇派唔同意泛民提名的人入閘
就佢自己提名的都無得入閘
而且今屆果3個人都無得玩
大家重新開始搵另外3人